今日點解無罷工post既？

有無多d罷工情況post？

大家一齊多謝醫護罷工！！！！

同埋記得要一齊大三罷先得！！

罷工救港！

推